騰訊旗下所有產品將停服一天 支那人機都冇得打

無得玩王者榮耀啦

LOL冇停